聽日開始文宣要更努力反攻

斷估聽日開始各大藍群會大規模文攻。

我地嘅文宣要更出力！

大家齊上齊落！加油！